有無人仲會寫信

有時會寫畀朋友然後一廂情願地認為對方收到親手寫嘅信時會好開心

聖誕卡

早兩日先和你寫完
點會無

平時

我燒咗

新年卡
清明卡
復活卡
why not

嗯

我啲字醜樣到仆街

寫得多就靚

成個台都係你

瞓醒開兩個咋喎

想join訓覺

依啲咁嘅生活先係我想要 返工食屎啦

奇諾李維斯回信

我都係f小姐...

所以岩哂你

edi好波

唔講咁多 me好波

想比人包 我都唔想返工

大波man

你都係安分守己吧

幫佢賣廣告幫佢上位

墮lin嘅

我唔係無試過安份守己

寫封聖誕信過我

咩叫人面獸心？

地址

寫完影低tg比我 mango1991

真係我tg來/_\

我係你分身

我諗就唔係我呢種人

好鍾意寫信 有時d嘢打唔出黎講唔出口但唔知點解就係寫得出來

手寫板打字得唔得

寫比你

是咪真

ｙｅｓ

唔得，唔知點解硬係覺得寫信係唔同啲

我筆友一見到你張相就唔回信了

你會出賣我

你都無我相

有人比左我看。。。

無可能

沒有不可能。。。。

收皮啦

Be humble
Be 拉時

你個嘴充滿謊話，犯了十誡。

我沒有說謊

不可

胡亂

說謊

我何必說謊

有冇人想玩交換卡片？

咁算啦

屌你米推

平時寫信～

依個時勢無

怕咩喎

腸新年開00post賀一賀？

唔開✋

咁帽推😅🙏🏻

我推人就得
你推我就唔得

請唔好再恰同路人

你熱狗
我唔同你同路人

你再屈

觀眾眼睛是雪亮的

只因你無觀眾

你係我啲屎

唔想理你了
太on9

長期寫比梁天琦

明明學你

佢睇到唔想睇了

又說謊
道歉向神祈啦

嗚嗚唔好呀

我發誓